捷特航空苦主區

話說年頭經Expedia 買咗捷特機票，諗住暑假可以去爽下當4月知佢破產就即刻經Expedia 申請退款，但到今日我都未收到任何錢。打去客服問又話乜都唔知，聲稱文件就交咗比捷特，但人地冇覆，唔知退唔退到之類。真係聽到屌出聲！
有冇苦主順利收到退款？又有冇人同我一樣收唔到錢？我可以點追返條數？

我都未，唔知點追 ... 消委會同旅遊業議會都搵過 經hutchgo買